有冇人同我一樣好撚憎in-app browser

宜家每個app開link都硬係要整個in-app browser
即係app入面click link唔係開safari, chrome
係直接喺個app入面開頁browser出黎

雖然一開始個用意係幾好可以唔使轉app都睇到網頁
但記唔到login就係死罪
搞到成日都要入完個page要再選返用browser開
用緊數據上網既真係多得你唔少又要load多次個page

最撚慘係有D app係根本冇選項比你熄左呢個功能
好撚心你做唔到browser既基本功能不如就咪撚整啦

以前成日比人屌係咁跳safari

而家又比人屌in-app

好難服侍

咁有d app in app browser好撚廢
好似以前hkg+

我都覺， 我android有app可以做到floating browser效果， 唔洗轉app既 但而家要用in app browser再開